點解cctoy會變成甘？

呢幾日不斷開假膠post不在話下
喺公海玩膠跟風講拜登必勝，叫人比啲信心拜登
成班人圍爐又唔好笑又以為自己好幽默

佢地玩膠得，波台玩會block人

你幾時覺得屍屍tai有幽默過?

佢地本身就係

雙標

而家玩出火就發悔氣
同我侄仔差唔多